五大訴求! 五大訴求! 五大訴求!

不分化, 不割蓆

咁多位, 目標可唔可以返去五大訴求嗰邊 !!!
而家出去和平集會遊行, 已經無人提了, 但呢個先係我地初心呀!!!!

1. 徹回修例
2. 收回暴動定性
3. 釋放被補示威者
4. 追究警察濫補, 成立獨立調查委員會
5. 林鄭下台

不分化, 不割蓆

PUSH

Push